新垣結衣（203）不得不承認 她簡直可愛得無與倫比

-新post格式：
- 2樓入門攻略、投票區、綜藝
廣告、相集、Google drive綜合下載
- 3樓新劇/電影資訊
- 全舊post連結：
長都一定要睇 爬晒先好黎問野
溫馨提示
- 如果有人搞事可以自動波扑佢
-有咩相關新資源可以擺上黎
-頭post出齊先好留名 記得正皮

標題來源：

【ノア】#金曜日の新垣さん 向き篇

結衣畫畫活動
自己揀一個場面黎畫（唔一定畫結衣）
畫風、畫畫工具不限 題材跟結衣出演既作品 每期轉一套
今期係Code Blue
每10個post就會一次過po作品
今期畫作會出係post 205
已完成畫作可以Email比那年巴
Email:
附上作品時唔該俾埋Lihkg User Name同ID
另外建議大家影自己作品個時可以用App: Office Lens/CamScanner去影
會有Scan嘅效果,不過並非硬性規定一定要用
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
2017夏季劇集
《Code Blue 3》

官網：
Twitter：
放送時間：7月17日(逢星期一)日本時間21：00
預告：
出演：
山下智久、新垣結衣、戶田惠理香、比嘉愛未
淺利陽介、有岡大貴、成田凌、新木優子
馬場富美加、安藤政信、椎名桔平
STAFF：

主題曲 - Mr.Children - HANABI

時間設定於第2季的七年後，藍澤耕作（山下智久飾）離開了翔陽大學附屬北部醫院的急救中心，成為了一名神經外科醫生。白石惠（新垣結衣飾）依然在人手不足的急救中心擔當著領導者的角色。曾經也夢想成為飛行急救醫生的緋山美帆子（戶田惠梨香飾）離開翔陽醫院，成為了婦產科醫生。冴島遙（比嘉愛未飾）依然從事著飛行急救護士的工作。藤川一男 （淺利陽介飾）與白石一起留在急救中心，成為了一名整形的急救醫生。
關係圖：

新手上路主線攻略

日劇冷知識：
日本無分男 / 女主角呢樣野
得一個主演，好少會有雙主演
例如結衣係主演，星野源就要係助演
歷年LIHKG會員投票參考

B站Gakki綜藝連結

Gakki全廣告(Google Drive)

新垣結衣 高清CM 150連發

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載寶庫(由星空巴提供)
隔離登pm Gmail比「星空下的緣份」巴打等批
無舊登ac擺係到睇運氣，一星期內批，請耐心等候
常見問題：

相集
擺圖用google drive：
ios用Whatsapp save gif 教學：
華田PS去底小心得：

Credit：華田
巴絲打區：
分享專區：
binc名單：

新垣結衣x瑛太主演映畫《混合雙打。》

官網：
Twitter：
IG：
預告1：
上映日期：2017年10月21日(日本)
CAST：(腳本、 監督與Legal High相同)

新垣結衣飾演曾被稱為天才桌球少女的OL「富田多滿子」,以重建亡母(真木陽子飾演)所遺留桌球俱樂部以及擊敗前男友「江島晃彦」(瀬戶康史飾演)為目標，會跟前職業拳擊選手「萩原久」(瑛太飾演)組成桌球男女混雙來挑戰全國大賽。[前男友「江島晃彦」是跟他的新女友「小笠原愛莉」(永野芽郁 飾演)組成雙打]。
關係圖：

結衣，好きだよ！

T

I LOVE GAKKI

第一頁

【ノア】#金曜日の新垣さん 向き篇

久違既第一頁

神topic

第一頁留名

留名

想問下 VS嵐有中文字幕版未？
同埋今日段金曜日有無翻譯？

加快咗？

tw ーm

一M 係咩

台妺

Lm

可能少少

好過香港好多

暫時未有
往左邊轉一下，往右邊轉一下，正面轉過來，啊，果然還是正面最帥了。不是在說NOAH啦，雖然NOAH也是如此，但你也一樣哦

新post留名

癡線

台妹

抄十誡

LM

新POST留名
PS. 想問下點解仲有個PO叫 鐘意新垣結衣嘅唔該入一入黎 ?

因為結衣要佔領娛樂台

因為結衣太可愛

仲未入到寶庫

上個POST星空巴有上水喎

你留多次email 下次星空上水睇下幫唔幫到你放比佢

睇telegram 琴日好似有大事發生

VS嵐?

一陣追返成個202先
但見隔離青山post d名好多名唔識

深潛得勁

講緊vs嵐/noah廣告/華山論劍？

睇時間
一定係金曜日 cm
00:01 留言

我都係收收皮先

不過記住love and peace

end topic la

晚安

Promotion video MV啲fd
啲歌咪有PV嘅 姐係結衣睇KTV啲音樂PV睇到想喊 個傻妹

獨佔白石惠，白石惠係我老婆

不了

j.gakkii@gmail.com
專登開番舊登個ac pm佢喇
應該好忙

有熟肉未

咩意思?!好快D解釋喇喎!
ok,會幫吓手

我叫Jackie 仔啊

聽日啦

J仔

jackie

好想摸摸gakki

J

唔該大家

嘩打斯，J仔，多多指教

聽日開個晨早綜藝台先 如果起到身的話

b站收咗皮?

好, 睇完CB就睇佢

好似定期就俾人清一清

有d似

係咪淨係冇哂D劇?

仲未有vs嵐熟肉？

gakki表情包

過十八歳 拿拿臨攞台灣國籍先

成日聽結衣講SPEED
原來佢地出道個陣得11-14歲 , 未夠20歲已經最巔峰

Lau ming

一直都係癲峰

未有呀

兩點幾有咩做？
獨佔

早啲瞓

u too

廢青達人問你:打機
星期一要見工啦..我唔想返工呀

返工咪冇得打pubg

工要返 機都係要打既 唯有打少啲

我都諗緊後日番工後有無時間打機
驚眼訓放棄左打機

扮工留名

濕鳩startup
做緊嘅嘢喺屋企（香港）做都得
返工用自己電腦
全部嘢用github/google
VPN都唔使

請容許我強制毒佔 不得反對

一齊啦咁

我發現伊巴你長期唔洗訓

佢jetlag

聽朝起身睇

失眠啊喊出黎

你都係啊巴打?

無你咁嚴重
我都係幾日姐

Sleep is for the weak

痴線 我想獨占啊

好期待仙人 但千祈唔好係頭先比人DEL左果條

竟然要開工 今晚先有得睇熟肉嚕(如果有

早晨 可愛結衣獨佔

又百度

43分鐘冇人

想獨佔

真係Aloha字幕組 佢up緊上b站 但遊戲果條唔知得唔得

唔駛返工 但係仲早過平時醒

btw 痴線 咁都比你揾到係blog入面 個密碼都唔知點解 仙人好波

竟然仲未有熟肉線上link

去買定個早餐準備返嚟睇先

好耐冇玩過獨佔

啱啱返到屋企

幾驚佢唔放

おはよう

鍾意既可以一齊睇

lm

大家都可以試下搵

啱啱睇完

仲未睇

返工呀

返工啊

五天工作

放暑假

起到身咩

b站好似冇左了

返學啊

好彩睇得快

啱啱先見到連登多咗個扮工模式 又幾正喎

異教徒改名again

啱啱訓醒已經del埋

台場PS VR 體驗有結衣

唔係share左係drive咩

咁真實 會唔會死人架

我指b站果個

白石救返 望一望 再死

唔係排，一起身就比人del左
係咪得返仙人個巴度link睇倒?

掩面系列

邊個蝦我三叔

倒數2日

不得不承認 她簡直可愛得無與倫比啊 扮工中

好想返去食熟肉

啱啱先起身

新垣結衣
就是可愛的代名詞

食緊

結衣

VS嵐嘅山P好靚仔

人在台灣

負咩皮呀？

依家去食燒肉

日燒

入咗phy chem

新一代數神

嗯 無錯

戶田玩鬼牌無咩鏡頭

Phy chem m1

成功剪咗個柒頭 去食個mos慶祝先

你一定係靚仔啦咁

終於得閒食熟肉
做咩山p玩game廢咗

我幾乎隔日食一次 上癮

有冇咁好食啊

射波下下偏左

真係好廢

v

你指中字? 我淨係有VS嵐

射12碼慣性方向

唔知VR 睇結衣係點

想買vr

下個月出糧買囉

結衣啱啱起身

起咗身唔夠一分鐘又攤番落床

點解咁萌

好可愛啊

呢到有冇癡線佬打算買果部車

有vr都冇結衣

那有錢

日常奔三

岡田抽鬼牌個樣好好笑

我要睇結衣poker face 呀

貴婦人結衣 揸車 帶住coco去啲花田
擔住把公主傘 賞花

之前唔係話教自製vr睇結衣咩?

AR only

坐我架Noah

其實中意結衣既人係咪通常都會中意岡田將生

唔係

baba arashi 好好笑

極度推介

無關聯喎佢兩個

巴打去邊玩？
冰滴？

我覺得都幾襯 都合作過好多次
厄介

我決定睇晒之前嗰啲

冰滴另一個人飲
呢個係伯爵奶茶
我而家係高雄

好似幾好飲咁

肛田留番俾你地班gay佬

岩岩睇完vs嵐
除左結衣之外
山P都好正

咁識嘆

我記得駁二附近有間珍珠奶茶都好飲

love and peace

結衣，好きだよ！

廣告入手

直線挑機

買?

準備睇熟肉

結衣啲近30吐槽真係好得意

BB成日同我去健身室都咁叫

5:49叫個下好得意

自己叫完都笑

聽日幾點播？

樹妹已經係水塘駐守緊

@平匡必須__

金句：畢竟我已經是個奔三的女人

Cb 後日喎

Binc time

點解我成日錯誤之後會send左兩次出嚟

其實聽晚又真係有野播

Shit

BIN

反bin

反彈無回頭

開始興奮起黎

推

潛水模式啟動

厄介

好啊 接住就cb3

我仲以為係邊個黎..

係，即起底

Trump

謎

台灣>香港
無論係食物，定係....
都係台灣好過香港

三叔

台灣正辣殺，尤其是仔打機打到弱智仔咁

仔不關我事

聽日收一點
起碼miss左頭4集

你睇angela yuen得啦

安祖娜丸

聽日番工，點睇

hugday

我想問下呢套係叫咩名
太耐無追post miss咗

悲劇

認真問

同問

唔係星期一先播個套？

點解星期六都冇人 就嚟播cb啦喎
緊急召集

五日前

hi

我想重刷高清cb咋

希望快D到星期一啦

人

唔識郁

新垣結衣嚟緊會喺LIHKG環球女神冠軍盃亮相，咁多位可以嚟熟習吓投票程序

LIHKG環球女神冠軍盃日本區附加賽名額決定賽－堀北真希vs平井桃@TWICE

點解呢個可以搞咁耐

結衣贏硬

依稀記得有個咁既投票提名

嗰陣我成日推嗰個post
好似由1月幾2月投到而家

你投咗邊個

有冇咁好恆心

結衣無得輸

投票

呢個預告黎 星期一播CB之前會播呢套綜藝 好似

Forgot
有投結衣

淨係記得結衣勁多票

祝願code blue 3收視不斷上升

結衣，好きだよ

結衣晚安

幾乎日日出街都見到

淨係見到兩次

ネプリーグSP
17/7 18:00-20:00 hk time

個版主寫左個超詳盡<Mix>臨記報告

重點: 休息時嘅真毒結衣

好彩影唔到我

vs 嵐橘醫生好似無咩存在感 好橙

之前提過因為高得濟要就化妝師嘅結衣

毫無架子

點解偷拍到咁多

好可愛

個pose 好好笑

諗起李光洙

由地核游返上黎了

要籌備成立多滿子黨既事了

［緊急］
有無巴打知道gakki喺新廣告講乜

大家好啊

望向右邊
望向左邊
向正面望
umm 都係正面最型
雖然唔關noah 事
不過noah 係（型）
你都係

正到

正到震

E巴仲未訓

差唔多要逼自己訓啦

求結衣賜我好運

幫你祈禱

每晚同樣時間都係你地班友

John

巴打們點睇？

仲有一日

否

我代表真知子黨堅決支持DQ白頭mk黨

頭唔落手，正皮又唔得負皮又唔得

望極結衣都唔會厭 ，唔似其他女明星你望耐左會感覺疲勞覺得唔靚

啱先成程地鐵竹我眼甘甘望住結衣雪肌精張ad

原來係你
好高大

我係你隔離嗰個黑衫矮褲

成班偽毒

返工都唔俾
你以為個個好似你咁去旅行 ?

黑衫矮仔？成個後生木村咁靚仔果個？

筆仔

仲有一日
CB
GoT
正式翻工

心情好複雜

結衣早晨

塞仔 唔好離開啊 你睇下個台先

got

另一邊嗰個 八兩金咁嘅樣嗰個

八兩金都幾靚仔吖

但我仲樣衰過八両金

結衣整苦瓜炒什錦的話 呢度有無人係唔食苦瓜

D苦瓜甜嘅

結衣煮咩都食

玩孤獨

打坐

唔食苦瓜

識食一定食苦瓜，人生嘅歷練

大長腿 PRO乒乓球手

肥美大脾

支持結衣

真想不到當初我們...

明天

淺利個樣 開心到傻左咁

無左另一個男配當然開心

Toda隻手

有結衣搭膊頭梗係開心

發現結衣同比嘉手腕向外曲 睇落女性化啲
但係戶田就同四眼一樣 係垂直

果然偽毒
留意到咁多嘢

侵
花心黨閱歷多啲果然唔同

又關偽毒咩事

塞台重開

因為侵仔成日話人偽毒，所以還擊，好似係

磨擦力

四眼仔好似無俾人問過連橘醫生都有吹一兩句

除咗開場個一句，四眼好似成集都無視咗

好慘

有得上仲想點

個節目叫咩名

四眼係日本算唔算紅?

仲以為fan巴

應該同羅x滿同級，呢排都好霉

唔紅姐，上日本WIKI 睇其實16年都拍咗幾多嘢

日本羅x滿
佢冇衰醉駕掛？

早晨

傾咗14個鐘

我=四眼
你地=山p

可以醉駕完都無人理存在感咁低

有冇人知點解imgur會Could not load detail已經好耐無得用電話po圖啦

無事喎

比較矚目嘅算係真田丸嘅關原戰神

好多張都咁

電話po圖用返內建果個咪得囉

無人...

都得嘅，但有啲圖電話無backup
又或者用web版imgur

淺利真係好矮

終於有時間睇

CB？

結衣高姐

兩集綜藝

正呀

新手伸手求拎

B站有

一套係 vs 嵐 另一套係咩野名
無追 post 脫哂節

其實有三套

戲劇之旅 要夜晚睇

真假tv 即係blink blink眼果個

gif效果更佳

劇照

救我醫師

感謝哂咁多位巴打

gakkkkkiiiiiii

我個胸隨時為白石惠醫師而開

ok等我嚟

多滿子

想入黨？

yes

落雨

Yes
主席

用左三日時間睇完CB 1同SP，老實講，如果無黑田醫生係度真係會爭唔少。

有聲

Mikuri黨開始弱勢

嘖嘖嘖嘖嘖嘖嘖咋

咁你仲睇唔睇CB2

召換真知子黨員

s2結衣由受變攻，正好多

識UN既一齊UN

都開左個頭，好難唔睇埋佢

咁聽日就可以睇CB3

呢兩日盡力睇埋CB2先啦

各位多滿子黨準黨員
而家請準備多d劇照/GIF

到時全面進場造起個勢

要打破三分局面

諗定改咩名

專一黨點名

黑田呢啲外掛佬就算啦我白石bb係正常玩家，持續進步中

等我呵番BB

有白石已經夠哂

但黑田醫生演技確實係一絕，有佢Carry真係幾好睇

CB2雖然無左黑田
但係有白石開始黑田化

好多痴線佬

睇綜藝睇到好肚餓

Cls

不過我對冰又無乜興趣 睇到後面就唔餓 前面啲肉就..

要夜晚睇多次

亂入 斷你地

thx

有無搞錯
聽日就播CB3
多滿子黨個勢仲勁過白石黨

黑石

你要出多啲圖 黎撐起個黨先得

暫時入嚟撐下白石黨先

倒數24小時
我好興奮呀

跟我say 白石白石

唔知隔幾耐會有熟肉呢

你呢24個鐘係倒數咩？
仲有24個鐘就可以倒數2個鐘播CB3？

綜藝啊九仔

白石腥些

劇就第朝
綜藝就無了期了

個套嘢播兩個鐘㗎，咁咪又趕唔切睇

係啊

我都趕唔切

白石腥些歡迎大家

等星期二字幕

撐下白石黨 袋鼠白石惠 出動

而家無嘢袋啦

聽晚有冇手機拎

有野袋
不過啲書啊筆記就

掉左

聽日就有得睇megumi

做leader仲洗睇書咩

唔通而家袋小氣簿

塞仔
你個野壞左呀!

用手執啦

係囉，唔通係啲細嘅面前查NOTES 咩

同一條link電話都應該睇到架

「結衣暫時係我生命嘅大部分」 呢個感覺突然間好濃烈
今日成日瘋狂睇結衣
好幸福

結衣bb 祝福你

我都瘋狂睇結衣最新綜藝

我都瘋狂搵結衣最新資訊

醫療兵啊

聽日就有

聽日朝早7:35 仙人

當然要睇啦生出演喎

白石

其實句野講咩？
btw，10蚊好平

抄寫經文有祝福嘅力量

其實比嘉便服都唔錯

要西面先得

結衣真係少上綜藝節目

呢句真

邊句？
黃色果句話：買明治almond 就會變靚了

笑左出聲

有咩好笑

沖繩雙塔

未睇過呢段

終於唔使同屋班廢老行，諗住開心嘅時候，就落雨落到仆街

結衣個幅靚好多

照行

要珍惜同親人相處嘅日子

講嘢好似龍哥上左身咁添

才女結衣

梳籮拖li打

結衣畫得好靚

聽日就首播
好想快d有得睇
但聽日係星期一⋯⋯

比嘉其實幾靚

一早都話

開個POST囉侵

不了 廢事俾人批鬥

結衣 post 花心黨遍地開花 佔領娛樂台

Fan巴 三叔 光巴 遊巴

花心黨

我都插咗支𣄃仔

而家啲花心黨真係好明張目膽
仲好意思fing手

擇名

關我鬼事
一個吹奏其他女星既post都冇

一撳起底

根本得侵,我見佢勢孤力弱先fing手,而家我唔理佢啦

惡人先告狀

你開個比嘉post我都接受你嫁侵
只要個p抬頭名係"新垣結衣頭號朋友仔-比嘉愛未"就得

哦

結衣畫得超似，一眼就認得出係⋯⋯

平匡 戶田黨

你出d膠post好正

有人好似中左仙女毒

專一結衣黨

Same

再見啦

做咩

心臟受到嚴重攻擊啊啊啊

返唔到轉頭，換埋條線真係無得輸

想抒服咁聽又有升級lab2冇得輸

係咪聽朝見?

呻吟留明

番工
有啲緊張

腥些聽日第一日返工

唔好遲到啊 訓啦

放鬆d

諗返起自己第一日返工其實都幾淆

聽過 把聲唔啱我

係b站睇野好鬼正，一邊睇字幕，一邊睇畫面，仲一邊睇d彈幕，簡直係閱讀理解+聆聽

逃恥kiss scene果d彈幕出親都笑到我抽筋

以後mola

剛才嘅宣番

戶田

記住有禮貌啲 一齊食飯唔好淨係掛住自己食

抖S護士

姐係你主要唔係聽女聲？
你聽開咩

即係要點?

part2, 3

唔好自己個餐黎到就食 等埋人 (雖然你等咗 佢地多數都會叫你食先)
如果飲茶 就幫人斟斟茶咁上下囉

平時打招乎 早晨 唔該 呀果啲講多無死既

夠鍾睇綜藝

好想俾白石醫師開胸

做心臟massage

比嘉性格好好
雖然我都係鍾意結衣多啲

陽光嘅比嘉吸引到結衣
劇毒嘅結衣吸引到比嘉

perfect match

梗係女聲

一外一內

紅白要分手啦

變左白粉粉白

唔好點灌湯餃

灌湯餃得1隻, 分唔到比咁多人
同埋又貴

今日子黨加油

無睇過灌湯餃潮文

隔離登有個關於灌湯餃嘅POST, 但係冇潮文, 我都想睇下

其實就係果個post, 我以為已經成為左潮文添

又係呢個鐘數啦

獨佔

吓

你仲jetlag緊?

唔算jetlag掛
喺果邊都係呢啲鐘數先訓

訓唔著添 我愛結衣 杜絕獨佔

[black]毒佔[/black]

早晨

好大

拋出黎

就在今天，就在今天

在今晚回家前我不能死.jpg

搵唔返張圖

今晚又有結衣

無喎

好靚

好怕生
依家好似中學第一日番學咁

係咪要主動問啲同事一唔一齊食飯？
好驚其他人同u既會圍埋食
我入個department 無同u

怕醜型男腥些

晨早節目係咪live

我第一日啲同事請左我食Pizza Hut到會
之後就冇人同我食飯
其他嘢都好少講

所以一開頭唔好怕柒
主動啲 你返工會返得開心啲
唔係好似我咁就

要我bb咁早起身

有結衣的早上真好

有結衣既morning就係good morning

可能係拍完直踩

應該早起姐 仙人有無睇到

白衫白鞋白襪 纖腰
又寫得比人地多 人地1樣你3樣

Bb著白衫真係無敵
救命啊

又白襪

寫三樣野食，好得意

山p件衫jm9

成熟咗
好靚

睇直播定等字幕好

好中意gakki係vs嵐個髮型
而家中短及肩又鬆鬆地咁
好過逃恥個陣
同而家好似仲白左sharp左咁,塊面識發光
皮膚好好

All look are perfect

why not both

話說昨日睇哂CB2，個人覺得CB1好睇啲，可能都係因為黑田既關係，黑田比橘更加Carry到佢地

個髮型好靚

好有女人味，又有少少自然feel

Gay test

一九六巴打，有啲電腦嘢想問下你，如果我被人ban左ip係咪改Mac address就解決到？

今日幾點有得睇

香港8點

唔該星空巴,J仔想入寶庫

廢青岩岩起身

個個貼晒圖 補返條片先

呢個版本嘅預告正呀喂，結衣主演version

山p無出過場

四眼企左個台先同山p差唔多高

廢青都咁早起身

你個個FIXED IP? 唔係嘅話RESET ROUTER 應該得

搵料嘛

終於有張相有山P

我用香港寬頻，唔知係唔係fixed
有用router, tp link, 點搞好

睇企位三個女仔好明顯close過其他人

Cut左最左都無違和

試下RESET MODEM ROUTER先囉

我post時候我都笑到收唔到聲

係咪呢個reset

你話邊個鬆鬆哋

話曬年齡差咁大

依張真係冇得輸

YES,又或者熄咗佢等一陣再開,先試呢個

有冇人知香港有無得買

無咁大包

無掂 無掂到

想問下如果對方block ip係block左我啲乜係192.168.x.xxx定係what is my ip嗰個ip

ps. 電腦白痴

BB V得好可愛

側頭

四眼高潮

淺利必須死系列

戶田
接受唔到
仲停留係death note年代

白衣天使
BB 係咪蜜運緊，點解可以愈黎愈靚架

以下開放FF環節

息影

長澤停留係求婚年代
戶田停留係DN年代
而結衣，係唔會受年代限制的

其實我都幾憎黑田，成日話 d 後生垃圾，同香港 d 廢老一樣
雖然橘既醫術應該渣過黑田，但佢最少都幫到同鼓勵到緋山啊

四眼 :

CB2 藤川D戲份小到
佢同森本一齊出黎派膠

呢個topic就黎由日經變秒經

同我一齊咗好耐啦

佢最尾一集都有戲份丫 佢個 fd 死果陣我堅喊左

192.168嗰D係intranet, what is my ip嗰個先係真IP

block你IP要睇佢點block法
如果你SPAM太多而BLOCK就可能只BLOCK你嗰個IP
如果封某個國家就BLOCK哂嗰個國家ISP供應商D pattern

好矛盾 又想 bb 幸福，但又唔想佢俾人佔有

唔比你地討論sad野

但係黑田又真係串得起

黑田又未到話香港啲廢老咁（最少佢一啲都唔廢），最後都係佢要求高，同埋成班人都肯服佢

橘應該無黑田個種冷酷，如果黑田識鼓勵咁個個一定唔係佢黎

以戲論戲，有黑田係度真係好壓得場係事實黎

咁有冇方法可以改ip 呃到個系統

以前我覺得空飛小稻稻最靚，依家覺得 cb3 白石 is the best

有黑田真係差好遠，橘只係一個普通角色，對個4個實習生影響唔大

梳囉多li打

新舊柒頭 +Leader

大家好耐冇見
留名

連CB2臨尾都要搵個位俾黑田出返黎就知咩事

唔知今季會唔會又係咁呢

0:45開始個個怕羞樣
頂唔順

山p羞恥play

我認同佢既醫術，只係我現實中唔鍾意哩類人

其實黑田有讚過四眼兩次 cb1sp 同 cb2 最尾果集
黑田 : 做得好

山 p 講緊咩

其實我依家見到黑田淨係諗起樂透廣告既佢

點解貼唔到另一條，另一條係bb反轉個牌見到d人寫一個佢寫三個既怕羞樣

成套劇特別係CB1，如果無黑田其實係帶唔到觀眾入戲，CB1我睇得開始入肉連廁所都唔去，就係佢出事個陣

證明黑田真係勁嘅演員，忠又得奸又得

仲有偏咀
頂唔順

結衣>all是常識吧

我諗諗下，法國結衣好似無演過奸角

唔洗激動 如果白石有 10 分，小稻稻都有 9.9 分 (我心目中)

得白石無著多件
新舊四眼 怪不得想藍澤返黎幫拖

如果你係指綜藝啲形象 就唔係cb3啦喎
結衣最高

結衣嘅分數係無盡頭嘅

無聊統計下結衣綜藝遊戲勝率, 發覺係超高

2008食嫌王: 贏(屌打山P)
2010vs嵐: 輸
2010百元店(估價): 用左200yen
2012美食冤大頭(估價): 第一名
2012百元店(估價): 用左100yen
2012笑笑也無妨(估藝人): 第一個估中
2013TBS感謝祭(答問題): 第二名
2014美食冤大頭(估價): 第二名
2015中居之窗: 快速估中
2015有吉的超限定調查(估藝人): 第一名
2015秘密嵐(羽毛球): 贏
2016TBS感謝祭(射箭): 贏埋職業選手
2016購物達人(鱷魚): 贏
2017vs嵐: 贏

遊戲王結衣

英國大把

唔同靚法 比較唔到

戶田9.8分
結衣9.9分

老婆做乜咁開心

錯post 當我冇出現過

嘩超正

趕工
希望cb3播出前畫完

結衣，好きだよ

我都仲未畫

得閒追 post 唔得閒抄十誡

已經有7成似

我仲要追埋2先可以開3
白石腥些等我

今日睇埋拖台囉

唔係屋企

及肩長度髮型加埋白衫褲
成個天使咁

用VPN就搞掂

43分鐘無人
獨佔

估下今晚之後有幾多人會加入新木黨

白石黨No.1

ver.2

trump一票

原來係lespro facebook

you 一票

我投fap仔一票 重注

新木同結衣邊有得比

見工見到成舊屎咁 廢青做太耐 學術野完全唔記得晒俾人問到口啞啞

好大雨，終於番到屋企

下次再加油

就嚟放工 唔知腥些今日點呢

咪臭係

未必唔請架喎，有 d HR 可能見到型男 / 高大就請呢

首先唔係見hr 我係見engineer
第二 型男同高大同我完全無關係

原來你地咁睇我

今次唔識唔得 下次識就得架啦

新劇留名

準備好未

gogogogogogogoo

開波

等熟肉先睇

岩岩睇完LH1 MAKING, 真係好正呢套野
應該結衣咁多套劇入面最鐘意係呢套

留名等睇今晚fb又一大咋人話我老婆係佢地老婆

我老婆

日本人啲英文真係

唔比笑結衣 ble

全盛時期嘅結衣有幾多個老公

個班人明明見我老婆拍逃恥出左名就話鐘意佢

love & pees

新坦結衣係我老婆其實係我改先
之後廢事被fd子知道先改番個英文名

認清事實改返名都好嘅
一陣我老婆當咗你係我就唔好啦

邊行邊打先打錯老婆名
今晚要跪玻璃睇cb

(160) #992 啲 friend

我叫老婆今晚唔用你

真的假的！？TV 熟肉出左未?
上bilibili仲係得生肉既

可能等人用，都係象徵式問下

個反應

啊?! 欸?! 欸?!
哇啊!!!!~~~~~~~~~~

都係搭關係先見我 間野應該第一次in high dip仔 佢地問既野係應該u grad先會識 連hd而加係兩年制都未知

quote錯

好蠢

笑左 下下都要做

經驗搭夠都唔得？

完全唔知頭先最尾果題咩黎 烏滸?

下面個張

真係好好笑
「吓！？吓！？欸？」

好多都唔知up乜，希望有組做字幕

得比嘉識答

今朝同琴晚個宣番有生熟肉未？

係誠品用咗2000幾

出現侵

點呀第一日

仙人 頭先果位 一定要CAP

第1日番工有咩感想

有無同同事食飯

綜藝直播 有侵出現

有啲相關知識 你唔係上堂係唔會學到 因為果啲野實際要用果陣係engineer先有資格決定 所以我呢啲小薯根本唔會識 黎緊都要讀pt degree去追返個差距
唯一有小小機會就係佢地好似覺得我肯去進修係唔錯 不過都係好微
其實我自己都唔係特別想做呢間 間野要去到炮台山 每日搭4個鐘車真係人都癲

デートなうに使っていいよ

咁普通
估唔到你咁低估我品味
同埋太後生

結衣最近最想去試下camping 好 得閒同佢去下啦

今日有新綜藝咩

就嚟cb3

半個鐘

落雨搞到啱啱先番屋企

食飯又睇唔到直播

me open 204 ok?

新po有無人book

Doctor Heli Engine Start

1001